電腦問題想請巴打們指教下

想問下點解部機新砌兩三個禮拜左右個mon就係咁閃
每閃都有好似藍mon咁嘅疾機聲同埋個hdd使用量都會爆上100%
攞過display連底版出去試都冇事
換埋粒u，reinstall windows都係咁
想問下巴打們仲有冇得救

輕輕一推

有冇巴打可以幫下手

比多D資料啦

例如呢
因為真係唔知咩事

push

毒撚冇人理

推到1001